林鄭月娥：今晚天氣寒冷，大家應留家度歲，只與親友「遙距祝福」

今晚是2020年除夕夜，天氣寒冷，大家留家度歲，暫停聚會，只與親友遙距祝福，就是對抗疫的一大支持。謹祝全港市民新年愉快，身體健康！

旅發局除夕倒數網上直播連結：

#迎接2021 #林鄭月娥 #CarrieLam

樓豬

樓豬君君新年快樂

封關啦，屌你

你好撚嘈啊臭閪

唔係話樓豬，話緊柒婆

居然不叫習爺爺給我溫暖，你是否作反了

樓豬新年快樂

鄭月娥無人陪
想其他人都同佢一樣

落地獄啦屌你

BBQ緊

fuck off

樓主新年快樂呀

byebye
party time

全港祝福你快啲死

咁我就要出去玩啦

淋奠仆街死

祝777早日仆街死

遙距祝福777

我有樓豬陪

同你老友至叻星講啦

喺被竇好暖